其實Captain Marvel = 普巴

成場都冇乜撚用，得閒就剪下頭髮咁囉

真係人唔笑狗都吠😂

Howard the Duck = 普巴

女權閪

冇人炸戰艦，地下班人死哂啦

得閒上到兩下腳就以為自己係大帝😂👍🏻